全登中伏！！今日鋪天蓋地報導孟晚週被捕, 豐澤無故cut單被滅聲

而家先知咩，btw viu有無報豐澤件事

viu=now=pccw=richard………
你懂的

港豬 , 買平野緊要啲

thx ching

美國取消關係法緊要啲

偽左翼大財團打手